[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (109) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

有乜可能foul singsing?!!!

Cloud同Judas一team？

笑你老母咩odi，你最冇資格留低呀

點淘汰都做唔到第一季姜濤果隊頭2round 全滅, 要foul剩5個

彭導喊到咁

Travissing sing

點解foul JD唔 foul Judas

CLS 點解會係foul Sing Sing

Judas

B組啲毒瘤永遠喺到點都清唔走

CY 好有星味

Manson個樣

人又好，舞又好，又識rap

singsing真係估唔撚到明明仲有judas
dancer 蜴䗿大陸閪

odi笑乜撚笑

有Zeno 都知搞笑啦

之後11人：19人分幾多組？

全民罷睇

judas係度做乜撚呀屌...

唔通成組

罷睇啦屌 全撚部劇本

乜嘢事

Odi

2汶想佢走好耐roundround都想foul佢

Odiu 豬突 契毛 一定包入20強甚至10強

成堆唔想睇嘅人 聽日都唔會再睇
又Odi又CY又Timo 唉無眼睇

豬突咁都唔洗走

好撚想董驃走
見到佢就炆

死tb無撚用

Mischa吊帶襪

屌 幾撚時foul走條TB呀

Odi臭閪 笑乜撚嘢

雞

好大隻

葉巧琳咁搏

B 組班人幾時走

心諗 on9賽制

真心想知第三個係邊個

下 sing sing???????
借問聲顧定軒除咗打排球有咩才能

哇

唔foul黑心lin foul sing sing
大表哥關照條女都有後台

好核突

可唔可以加singsing入祝福list好替佢唔扺

cy其實幾正
好想堆佢落床un

B組咁多老鼠屎都唔foul 嘅

Travis

聽日同樣時間
我會返去翻睇七人的秘書

清打手得太明顯
低調d

子涓 豬突屎 唔foul
Foul Travis Singsing
Cls

好想睇番純唱跳

豬突上完呢個節目 更加多人唔鐘意佢

點解可以100%

真心唔值錢 拎個心出黎比人掉落地
Dllm去聽我是歌手啦

diu

守規矩

咁好嘅表演竟然foul淨Manson同固定軒

b組問候區

痴線又輸！
差不多完見到odi係度笑
好想淘汰哂b組d人

見到B組堆垃圾賤種唔洗foul就嬲

其實林2汶真係冇哂料到

Tim

Mischa 好淫

嬲嬲豬

屌你任何一個foul 走的A 組都值得留低多過Odiu CY 呢ｄ垃圾啦！

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）

仆街viu屌你老母
做乜迫9二汶做馬

鏡頭影odiu勁開心笑

好期待b組比人foul果集

travis singsing留

judas 固定 走

完全冇講點解foul sing sing

屌佢老母 teamb 成堆廢柴喺度

無知一問 邊個係大表哥女朋友？

Sing sing 走左好可惜

有冇人經常唔認同啲judge

一齊屌爆odi啦 條仆街仲喺道笑

咁樣做鳩二汶，真係可以唔洗睇

罷

跟住又係個啲咩進步好大所以畀佢入

獲獲都死好彩
B組好多好撚廢嘅瘀血仲生存到30強

大龍生加羅冠蘭

呢個傳銷老女人im the lin又係閪，咁都留到

駁火時間，搵d 參賽者唱個frd 首遺作，累死人

食屎啦 foul JD都算 foul sing sing
Judas憑咩有得留？？
唔睇喇 屌
B組foul翻十個八個先再同我講
你老味 全民造馬

唔係唔鍾意佢

但點解佢都入到 30 強

佢仲喺度笑笑口真係好篤眼篤鼻

好想佢un

嘩

Alina

Foul Christine 唔foul JD judas

二汶啲眼光

呢個真係好高汁

A隊無晒人
睇到好心淡
唔想睇落去

btw之前屋企人唔知喺viutv fb邊個post話見到有人話呢個係劇本 其實贏嗰個係 Judas 本身都唔撚信 而家...

輸導師

固定嬲

二汶foul人嘅選擇真係麻麻

我都見到，笑得勁開心

固定其實好過好多人

罷睇不了
聽晚準時邊睇邊屌
Bye

點解Zeno 可以留低？？？？

全民造馬

係我太理性定點
Team B有啲人係唔討好
但有啲都幾真誠可愛又努力
點會全隊乞人憎

Team A其實都一樣

下次劇情需要就輪到kp組

一早錄定 應該影個陣已經foul曬架喇

真係完全冇實力可言

屌條八婆
抵咁多人追擊佢

下round一定out好多B組

搞清楚

兩round都應該係二汶贏

廢乜鳩

留judas 做乜撚？
sing sing 跳得 唱都唔差呀

仲有無

一講起WISH就好嬲好嬲

真

邊個係董驃

Odiu條八婆喺後面係咁偷笑

屌到心很累

你都On9

唔foul judas
Foul travis...

manson 反應

罷 唔撚再睇

sing sing

懷疑呢個唔係二汶揀

Judus同Odi都喺仆街

到厹旨呈落鞭屍區

judas

Travis又靚仔唱歌又好聽反而foul

Agger!

用個天然呆樣
諗起都扯咗

Sing sing foul真係CLS
可以跳可以rap
造唔到星？

睇到心好累

劇場J 又要唱歌又要火既話可能要焦媛先夠料，林二汶太nice 啦

可能foul左先gathering?

Zeno 支涓 Judas又唔foul
Foul SingSing？！屌你老母扮公正

收啦B組

你蠃又點

冇觀眾你食屎啦

咁中意做馬

因為造馬！

入面冇乜邊個有觀眾緣喎

收屙打做事啫

岩岩Foul左

黐住契仔就實冇死
odiu人版

契咗viu

今集四個字講撚完 不知所謂

造星一二基本上都係B組 有人氣 有實力
你地今屆可以挑戰到 令B組咁撚乞人憎 真心勁
屌你老母

下 邊忽真誠 成堆8婆mk 仔

呢個真
點會係Singsing唔係佢

黑心I am the lin

不要問

豬das係咪同二汶扑過野 點解仲唔foul

我覺得foul travis 都情有可原既
佢情緒咁易崩潰同鑽牛角尖
可能二汶驚佢再玩會burn out
上round冇啦啦問啲on9問題 咁柒

CY成陣支那仔feel

B組多咁多人梗係foul多啲啦

鍊成陣

Tbh二汶又唔太差
唔少人走都輸比賽贏掌聲
過程又真係成熟左
唔少人又老實講唔係主流明星既料
令到佢地走得好睇
對佢地事業發展
可能咁既結果比贏比賽更好

唔知邊啲係節目效果啦
但會諗可能佢經過盧凱彤既事
可能佢既諗法 真係覺得參賽者有野學野/成長到
比贏重要

係
三輯劇本都係咁

Judas??????????

佐敦企街都無著到咁柒

與其話死亡合照不如話係劇透

A組成日強調真心
不過真心唔代表你做得好
唔真心都唔代表你做得唔好

連登仔唔知咩事
感動到你喊就話呢組一定贏
其實有好多人唔知你地喊乜春囉

我就唔會想睇呢啲表演

返去睇造星1算
起碼啲人靚仔啲，個格又無契毛咁衰

因為契毛喺 B 組

明明2 round A team都唔應該輸連續兩次黑鳩A3 cls黑哨過2002世界盃dllm 不如直接foul晒A team等b組內鬥算啦

衝動

Sing sing
死得不明不白

還我Singsing啊

比番Vincent 我

第2個入硬啦點會唔入

今屆揀人&淘汰賽制都好垃圾，搞到好多唔值得留咁後嘅人仲生勾勾

覺得二汶都好無奈 最好嘅兩個表演都落得呢個下場 佢應該都知對面有契毛 klau有認真叫埋祖諗個item想贏

講起呢個表演就火都嚟 都唔明點解會輸

最應該走應該2汶

我本身幾中意佢
但今round見到佢個hea 樣好撚嬲
快啲foul

呢班人有幾多值得入30強呀
星三真係好廢

最乞人憎個堆全部有得留屌

十成做過愛

依家先30強，拖撚到唔想睇

Cloud十強ok
唔好係odiu+鳩毛同垃圾ki

下round 一次foul 十個team b
唔係嘅話team a 無戲做了

嘉莉左左kimman好好喎

到時十強民選票All in A組出身既人

咪係 點解仲有人幫得落b組

應該foul子涓，唱又麻麻，跳又冇singsing咁勁

唔只唔討好咁簡單啦
直程衰格黑人憎喎

咁撚驚

sorry睇漏咗

除左劍文

其他都賤種黎

總之就係唔會睇全民造Show啦

不要再說了

全民做強尼

豬突屎TB

屌，搵cloud做保送

祝福Sing sing

係有料 但成日放負 長期低氣壓

好想繼續睇佢

有cloud出場先通知我睇！

More

可能特登谷班賤種 激到觀眾死死下
再一次過foul曬大快人心

休息論比人屌到仆街啦

到底應該罷睇定全力狙teamB

應該foul Zeno，真心

咁都解釋唔到點解會係5:0

最好係啦

真心唔想再討論呢個節目 完全係痴撚線

似翁立友多啲

吊帶內衣

Foul travis都唔foul胡鴻鈞

上年B組人多到內鬥呀

唔明點可廳輸俾夜場3am

唔係啦
如果目的係保送幾條友佢都仲有大把選擇
我覺得係二汶揀人有點問題
一路佢分d組都好古怪

點解foul singsing

kp真係有料過二汶好多

其實今季多唔多大陸人睇
今季好似行摟屌搏鬧風格

點解odiu可以吊命吊到入30強

30強有15個要狙擊

佢講中哂

係！完全冇可能係輸！

Sing sing 後生靚女跳舞勁又識排舞, 黑心lin淨係識得擘大隻腳!!! 無天理!!!!

日un夜un

祝福 Sing sing

但係成組得佢冇投我 vin

完全唔fair
a組d performances好睇咁多
係都要有劇本要有終極對決
B組有更多人值得foul
Judas真係愈睇愈唔討好

頭先見到嚇親
好怪

北京電視機

真心無咩興趣動力睇落去
淨返都係team B 個個衰格
可能viuTV覺得佢地先叫有話題
話唔定內定完10強都係B組人 仲點睇
唔追啦==

a組都有alina 大陸臭閪臭撚dancerjudas啦公道講句

689會唔會入到前十名架

猩猩個猩呀？？

singsing加油，好鐘意睇你跳舞，希望你睇到啦

咪得尼兩個有觀眾緣 最多加埋阿左

就係得佢哋三個囉

靚仔？

仆你個街 係香港已經好撚灰
睇個節目都屌到心很累

More劇透please

B組唔真心而且都做得唔好 講撚完。

我仲理性過你
睇完咁耐 唔計2件護旗手 剩係對timo反感
其他人都無嘢

我每睇一集就問
條契毛仲有臭雞ODI幾撚時走

應該走嘅人唔走
Foul走哂啲有觀眾緣嘅人
搵鬼睇？

人地有energy 有力量

到底有乜理由留Judas foul JF
唱跳外表熱誠JD都好咁多
觀眾肯定想睇JD跳舞多過Judas

但契毛個組既表演又有幾好

見到

劇透四重加密呀屌

其實佢除左sell性感 仲有冇其他風格

都唔關佢事 佢盡左力我覺得

會嬲

班垃圾如果配第一二季 入圍都無資格

祝福Sing Sing

佢地唔識欣賞
老實講我要睇跳唱 我睇韓團唔好咩 人地又跳得唱得睇得

滅組

11個點同19個鬥呀

同b個幾個比起真係小巫見鳩毛

細組表演唔輸
大組生死戰唔輸
點foul

你問點解容海恩仲喺道好過

問徐浩 鍾舒漫 小儀

Team B foul 6個好易
係Team A foul 6個真係

搞到我而加聽歌random play咗3am都skip咗佢

劇透？

造馬囉

罷睇啦 垃圾節目

都係果句：電視都可以睇到舞台劇表演cls正

Foul Travis 好心痛！佢上次唱wish 好有感覺！

連續兩round黑哨又點計

其實係KP分組好過佢

佢個屎忽屌到鬆晒

A team輸在二汶太入心
B team贏在彭導識用啲契仔女

想知Ben入唔入

唔知我地喊咪因為你好撚天真囉，仲咁大聲講岀嚟

董驃、大龍生、羅冠蘭

佢 hea 都唔係第一日嘅事啦

Foul左先得閒去野餐

關我撚事咩
我正經答你你都冇覆我啦

有Zeno 都知On9

你講緊mus soc dem果個beat?
我睇何東唔撚好

Kimman Kelly Carmen

我幾鍾意妹、左、kimman、ny、cy

可唔可以叫佢講下odi幾時走
岩岩見佢係到笑騎騎

B組啲人都好撚鳩下.....

我鍾意既係哂b組 (mark,左kelly)
最憎既係a組(judas）

留低固定軒我反而覺得冇野喎
反而judas 樣又冇 聲又overrated 又閪

呢三個都唔夠拉返上黎

Team B d垃圾太多多
閪人系有 timo odi
freerider系又有班長 cy

諗到再數多班出黎

問題係B都唔好啊ma

JD好撚型真心，好想再睇佢進步

1030嘅佢真係討好好多
但佢場場表演都對契仔結果場場都輸

依家A組少咗咁多人
係唔係應該要好似S1 30強賽咁,叫彭導踢走啲垃圾去A組,打平返啲人數

zeno 真係完全靠人氣保命

似乎啲評判覺得感動真誠嘅演出 唔夠個啲跳勁舞嘅表演好

真係cls

JD 有冇ac
方唔方便答下 影果陣out哂未？

cloud無冠軍都亞冠啦

駁唔到

董標扮乞衣個look係咁多集入面最順眼
可唔可以keep住

老老柒柒 終極round輸我心服口服 因為真係唱得難聽
但木偶vs夜場根本冇可能輸 仲要5:0
契左係咪就大撚晒

上round好好多

宣佈佢個時,佢個樣都明顯覺得自己不明不白

2邊都咁乞人憎打和不過b組班大仆街一個都未走到
希望下rd一次過foul哂

靚仔？
佢係掂 上季就唔會foul啦
仲有佢入50強咪又係花姐幫佢 專登係復活區抽佢出黎 俾二汶 叫佢揀

講跳舞,鳩毛完全唔及方方Sing Sing個啲跳得咁好睇
一開聲唱歌直頭災難

契毛個troublemaker 搞撚到我要睇原版定驚

無～因為佢以前就係無sell性感，所以無人記得佢

我都唔會想睇一堆Mk妹MK仔有氣無力咁跳trouble maker

理性討論
阿左 嘉莉 kimman比較好
其他唔洗討論

咪就係夾硬一round foul死組
s2先會搞到B3贏左都要foul走一半

原來班長30強

關關難過關關過

淨係睇劇透算，
十強list係邊
垃圾評判造馬造到

老老豆豆頭先team A正咁多

我剩係想知乞人憎個幾個幾時走

有冇人覺得foul旨呈都幾慘

屌你老母劇透hide呀on9

搞咩

二汶真係亂9咁foul人
A組贏果round Travis功勞都唔細
唔計佢問評判on9問題

毁左aga首3am

下round會唔會隊內battle

因為佢係viu契仔

Miss chanchan到底係睇中team B 邊隻鴨仔

死好命

B for Bitch組都有觀眾緣架，最令觀眾討厭緣呀！（除左導師？

佢地組全部做得好好喎

邊個post?

其實呢我當初都覺得呢條友應該有後台
無啦啦點會可以上到TVB
又無啦啦可以紅到好似個個都識佢咁

你問咩而我冇答呀又
除咗話我鳩噏嗰啲

CY 都係30強 應該係造星奇趣之一

呢個賽制當年睇到o晒嘴
將d垃圾塞晒俾對面組

對住黑哨 點有實力都輸啦

梁祖堯就係知表演藝術未入主流
想趁今次機會帶佢入黎
點知遇著呢啲膚淺撚 真係慘

二汶呢round表現好啲
至少感動到我 啲組員都試左好多突破野
又識得揾呀祖幫手

咪得呢三個

A組輸二汶
亂foul人

Team a 真心表演 睇到好感動

唉....

我覺

689再係咁鳩落去都唔走既話可以準備上追擊list

三件 係地碌都入30外

今日晏晝有絲打爆民賤蜞喺B1 組嘅點搞是非 timo vs Kiki

睇下準唔準

睇圖時間

但而家就係証明左大多數人都by真心呀麻
唔係你唔洗係都屌啦
咁究竟係多人唔知喊乜春，定大多數既人都喊緊

無mk mo?

腥味就有 哪有星？

singing out
why?

and CY

有幾個真係

Where is Manson

foul凈呢三個
頂多加埋方方 契豆ok架啦

屌人地加密就係唔想劇透
你JM9

Travis唱歌係好聽 同有藝術感 又有心
但個負能量氣場真係唔岩做一粒星

講跳舞 契毛可以收皮先
跳左10年黎講佢真係跳得好撚垃圾

對住契仔佢無辜架喎
仲要好多佢教唱嘅畫面冇播

宣布嗰時manson個樣

B 贏了比賽輸人緣
計落仲傷🤣

Zeno 根本得個樣
你睇排球都知佢d戲好屎

唱歌又唔掂

無錯

diutv咁撚仆街
不如透撚晒佢算

JD 個輪廓真係靚到痴線

無星味 無乜突出

唐真人似旨呈？

都係好撚樣衰喎

佢真係識唱歌㗎

係
Zeno有知名度出面拍戲唔成問題
其他個啲 唔係全民造星真係無人識咁滯呀

Foul咩人肯撚定花蛆落order

可能下round就係咁玩搞到大家o晒嘴

劇透加密啦屌你老母

sell似鍾舒漫

Cy

契豆整體表現仲好睇過佢

明明上星期仲讚緊mcc做評判好好

講個笑話：班長30強

Ok唔撚洗日日仆返去睇套濕鳩嘢

似。互奶。

咁ok喎無judas不過無左好可惜 佢都唱得啊

你估真係駁緊火咩，少年你太年輕了

似班長

最睇好攞冠軍係暈姨

冇Timo就得

如果真係咁撚樣都十強，證明垃圾都可以做星，而呢個節目亦都係垃圾

Sing Sing仲可以rap

最好笑Facebook啲人都係屌爆B組

屌 諗到Odi仲生存緊就覺得個節目真係CLS

其實佢係唱歌勁 只係前幾輪都冇咩機會唱慢歌發揮

表演都係講娛樂性同有共鳴
若果兩組嘅娛樂性都係差唔多
而A組可以帶到咁多感動共鳴俾觀眾
點解唔係A贏

真係好想問二汶點解係foul sing sing

可唔可以換旨呈入去
foul judas

咁呢啲嘢好個人既

佢心理好有問題
企得越高跌得越痛

講個笑話：ODIU30強

我都係咁話

係囉 manson唔入？唔L係掛

odi真係全程俾teammate carry住先到30強

judas屌足咁多集，次次都唔踢

可能有唔知邊個c9 fans係富婆

講咗咩無追到post

佢有進步又埋到好碼頭

厹呈唔憂做 無所謂啦

十強都應該幾shock

但係佢係 literally 死剩把口
睡公主都仲 OK
屌你終戰嗰度佢真係陪 un

佢冇簽ViuTV 㗎喎

本身大表哥咁dup我都唔信,而家信佢有後台啦,益埋女友

講多個笑話: ODiu都一樣係30強

今日930嘅佢都好討好
真心覺得佢表現唔差
同埋個人個感覺好溫和 好鍾意

睇睇下都唔係咁差
起碼好過judas

日日都話唔睇日日都見到嗰堆人

屌笑左 真係好唔公平

笑咗 情趣內衣又唔係 SM女王又唔係 9唔搭8

A隊收左好多老餅又無突破性俾人睇,導師實力又唔夠人來咪慘被滅團

因為呢個look完全認唔到係佢
重有頂帽遮撚住個閪髮型

應該out晒啦
未比人foul撚得閒野餐

呼應返alina之前個story : 我仲未消化到今日發生嘅事

只可以講
佢排嘅表演唔岩比賽

佢真係叫有樣？

走開啦佢
嘟嘟嘟

因為佢識打排球

上round本身4:1
今round應該3:1呀

輸評判呀

哇 想知

CY都30強

劇透請用深藍色細字＋任何劇透圖片，請用四層加密

一定要二揀人嘅話
大家想睇 CY 定 豬突屎 入十強多啲

豬突屎
CY

佢性格好似幾好

唔關真唔真心事 觀眾角度睇係A組表演好睇過B組
係表演！

咪覆啲on9啦用下腦都唔識

你有冇睇過佢拍電影？

不如問點解odi 會留低

係

今季究竟邊幾個會三甲

真誠睇一次就夠，睇唔到第二次

跟彭導真係應該好d

靚仔??

Kiki屈9timo鍾意佢 ， 話佢妒忌klau 係佢條仔
自己唔識跳舞又要話人地廢，
再話丁悅整歌廢，又屈丁悅鍾意Klau
背後話mishy賣弄性感話人姣， 轉頭係mishy 面前話好好呀勇敢做自己啦，八婆drama queen 分裂全組人

大佬 幫咗kiki 幾多呀啲剪接

By 吹水肥廿磅絲打

不過我覺得match 民賤蜞性格 佢中學搞過堆差唔多嘅野

： 好嬲好嬲罷睇！

： 開電視先

又係嘅

佢之前係咪幫政府做過維穩show
我記得有期啲人係咁屌佢

旨呈唱feeling good好勁
把粗曠聲好聽過豬突

今round二比二我覺得都算合理
但係上round真係屌打囉

再加埋Ny得唔得？

完全唔靚仔。 氣質又唔似明星

Odi 十強

要谷排球掛

粉紅閪 董驃 689 odiu 肛交基
呢5個一日唔走 我都唔會再睇呢個閪節目 係咁先

有男朋友照住

真 終極round本來就唔應該出現

四重加密呀識唔識架

其實佢有咩做得唔好 ?

佢trouble maker個度都眼前一光架喎 幾估唔到

仆街 係咪玩鬼同你上位嗰陣帶咗啲鬼仔幫佢

B組人應該冇咩星運架啦，Kimman阿左妹妹真係入錯組，對住 Bitch組成堆柒頭，真係辛苦佢地

未係好到值得去到呢個位囉

救命

電影OK
但電視劇就同同劇比下去

終極之戰兩組都柒，根本唔應該出現

上年十強討喜好多

問呢條之前
不如諗下點解odiu 班長 cy仲係度

有cy應該真係比人屌到仆街 屌定先

跟契毛真係應該好d

特登唔睇劇透之下都知晒十強

契毛你都好唔尊重自己十年藝術 跳到咁差

k lau情意結

仲有張右雨喺度好唔耐煩咁

啱啱專登追返
佢俾咗今晚foul人名單同十強名單
foul人嗰part啱啱中曬
上面嗰個就係佢講嘅十強

諗緊棄番
收工想睇下節目娛樂輕鬆下，點知只係睇到造馬、勾心鬥角、不公不義，冇左上兩季（特別第一季）一班仔好熱血為夢想奮鬥既感覺
好似睇番香港既社會縮影，正不能勝邪，睇到好心累....

Judas
CY果種鳩 hea真係想死
董驃起碼出黎表演果下都仲專業
CY出黎都係鳩流流

好想睇 班長 odiu cy 一隊

點解b team咁多一開始都唔應該入嘅人可以去到30強
公平咩

屌 我唔記得咗佢
佢態度好 呢個都ok

啲西女人八婆真係好鐘意搞是搞非

珍
我本身以為佢 40 會走

二汶有冇同佢扑過野

係
嗰下佢好型

on9
singsing個車房跳舞係我心目中top3
咁都走。。。。。

推

cy十強真係唔太信

因為睇完男排女將無所事事
個電視到而家仲開緊

cloud 啊左 Kelly

屌你地d劇透可唔可以加密得好d?

我覺得佢淨係運氣差
對親都係契仔嗰隊 點贏

CY好有猩味

相信同一樣野比b組班柒頭做係唔會咁感動，能夠有感染觀眾既能力先係星呀

或者咁講
我覺得二汶一早清楚贏比賽唔代表紅到
所以一早就用呢種舞台劇式訓練train佢既組員
表現效果未必即食 好好睇
但我覺得就算中國舞既資質都袋到野走
所以覺二汶都係個幾好既導師

竟然無4p?

肥豐同佢天生一對

如果果時唔㨂佢
佢應該會起唔返身

Zero本身都接幾多文片拍,其實新演員嚟講真係算唔錯

屌見撚住呢TEAM嘅人真係想嘔
我唔會怪二汶 而係呢個節目本身就造馬
CY收皮啦 乜撚野有星味
上到台鳩下鳩下咁 成個死傻仔咁 嗨撚左野
臭雞odiu 臭格 唱歌五音不全 跳舞又系
契毛 只要你一日係B TEAM
我都會狙擊你

mcc一直都buy kpop style
你見上季佢死攬東玻同芝娃娃，棄Eagle Lu都知

真係唔中意個丁悅

今次二汶仲要留埋哂啲咁既人
捉蟲入屎忽
Travis要走 我真係諗都冇諗過

B組仲要有咁多契弟 黎緊死撚緊啦

有冇人覺得Ansonbean跳舞太過用力。。。

睇晒十強名單 睇嚟冠軍冇懸念

真人show係咁架啦
你可以睇男排女將，好pure

：我唔鍾意人地叫我做大表嫂，我都有名架！

而家咪叫你黑心Lin囉呢啲人真係無觀眾緣

佢做幕後可能仲好

桃色冒險？

佢隊band又係黃

個性格同態度真係唔知點形容 再加埋個串77既外表 最乞人憎既元素集中曬係一個人度

係 諗住睇電視for輕鬆吓點知睇到個人嬲撚到
我屌棄了

佢可唔可以咪再p圖p到同真人兩個樣

屌 係喎

狂賀Judas有得留低

Timo Timo 輸剩條毛

其實odiu唱到屎咁佢之前點做組合

689又係邊個？

票全投A組人

負皮

好乞人憎

好恐怖

CY
Judas 快撚啲收皮

好8婆樣...贏左同odiu一齊大叫...好拿嘈

屌佢唱歌好撚難聽可唔可以退賽

如果劇本佢係演on9仔，咁佢係幾好戲
不過套嘢個導演導得好差，可能因為全部都係新人

CY

卡文不了，foul vincent果part就覺得佢好假

準備睇diutv洗白大法
今round已經鋪咗一轉

冠軍果個咪又係無人識

呢啲attention seeker 臭閪真係好撚煩
個世界真係圍住佢地轉咩
永遠的女主角-民賤蜞

唔知今年可唔可以一round死晒B組呢

我覺得CY好d

下 佢搵到祖祖返嚟出咗好多正表演

係咪香港人 咁嘅代號都唔明

仲要屌人走團

呢樣真，中國舞由開頭俾人恥笑到走果刻贏盡掌聲真係唔易，相反B 組贏比賽輸觀眾緣

佢以為自己係邊個邊撚個得閒妒忌佢

你cap果陣有無想嘔

我想嘔啊

除咗MC oscar justin mike hugo JJ 其實差唔多

屌你樓上豬突gif

面對現實，贏在彭導識導

隻木偶舞都一樣tim

我同到契毛一組 乜柒都唔識學pony free style un兩野都可以30強啦

冠 契豆
亞 雲
季 kimman
真·鳩估

比經理人捉去同odiu一組 點會唔走

odiu, 689, judas, 班長
dllm啦

唔知今季仲有冇同歌手對唱

終極輸佢，揀錯歌

其實自己都廢到爆炸 唱歌又五音不全 仲要自我感覺良好

今輯最大問題就係啲濕鳩評判搞到一早foul走哂啲正常甚至唔錯嘅參賽者
但係啲廢柴垃圾仲留到30強都仲未清走

CY頂唔順 真係唔知佢想點

似冇

ben cloud 好多鏡頭

睇二汶安排佢都冇乜得失心去比賽
雖然當下好唔gur 但節目終有一日會完
黑人憎既贏左只會繼續黑人憎
有觀眾緣既輸左可能仲有得著

契就唔會round round都輸

佢電影係做得好好 唔知係咪套劇將佢塑造得太青春反而搞到好假好尷

如果cloud cloud拎咗亞軍點解ig仲要private

唔知去左邊
其實真係得第一輯啲人keep到

抽離啲啦 節目黎既

timo 入硬決賽，ching下季見

689要對住邊個佢先穩贏
班長？

免費巴士

有邊十 跟唔切

A最抵foul之一，竟然仲喺度

屌

下round邊個評判?

Freerider
好憎佢

例如Bobby

花蛆話佢走去後樓梯喊呀

無啦 絕對益dancer 今年
上年大王廢契都要唱Alicia keys

CY完全冇表現過佢擅長嘅嘢

mc好似話下年出新歌？

果句：擺真感情落比賽多數都會受傷
好撚有骨

Cloud
Ansonbean

睇好呢兩個

Viu有心造佢地兩個做螢幕情侶咁

好似係度攝鏡咁

見親董鏢呢個花名都忍唔住笑咗

可以祝福佢
旨呈祝福區

輸咗唔foul咪得

佢兩個真係好靚

投票
冠軍係女人

男人

所以彭導屌得佢好岩

唔好賴地硬啦 根本就係未撚夠班

落返大排檔賣啤酒啦臭雞Odiu

CY
雖然佢鳩下鳩下 但佢外型其實有可塑性
但judas除咗TB之外冇其他可能

比卡一下比你扣晒血

拍咗套大海契兒

我見佢有公開wor

咁應該祖祖做導師

係 仲激嬲欣直

Klau真係做咗佢條仔？
利申冇真係逐個po追 sorry

So true

有冇sing sing fb ig ?

佢係咪香港加油嗰個

Zero起碼討好過班長Odiu CY呢幾件蛋散

more

Zeno未至於要走住囉comparatively

不過贏咗唔代表啲乜
上年Free bus係個版
完全無人鐘意
今季其實二汶KPJojo
帶咗好多新元素去免費電視
好精彩

A組下下嘅赤裸表現
絕對幾時都會記住

ig 有疑似相
好似係

頭香係最好
睇左幾集而家大家對表演要求都提升曬

出賣完人仲要扮喊

投得票你就預撚左架啦 又唔見你投CY Odiu?

好想知道如果彭導嗰組冇契仔，上次同今次最後個round仲會唔會贏

假圖 覺得自己好靚

John成個隱形人咁都唔foul

搞唔掂，成組都超討厭
丁悅，除左pre round唱得唔錯之後全部都好唔掂
Will 0存在感
契毛 odi klau CY我諗都唔使講

頭嗰幾集揸住香港加油電話殼幫人拍片

旨呈唔撚使我哋祝福啦，本身都係人生贏家

其實我覺得Zero起碼都叫有啲觀眾緣,同埋都叫表現穩定

真係好啤酒妹feel

人地大水坑村公主嚟 村長寶貝女梗係好多人妒忌佢生得靚又大波又生得高又識唱歌又識做戲又多仔溝是但落轉老蘭都釣到金龜嘅完美人生！

終極真係輸好多 首歌佢地carry 唔到
睇返team b 好多冇料嘅人入到30強
真係得啖笑

其實旨呈每一次嘅表現都係正常無失準

豬突好醜樣，仲要梳果個死人髮型
cy起碼都係個正常普通人樣，啱啱果round小組都無發夢吖，有進步，同埋把聲屌打好多男參賽者

其實鏡頭下你地估幾個傻閪評判有無密密針foul 邊隊/邊個人

K lau有咩咁黑人憎

26號先十強決賽

好怪佢個樣真係，唱歌又難聽
完全唔知點解佢會入到30強

Cloud
Mischa
Ansonbean
Zeno
Manson

改一改
求旨呈祝福區
希望佢跌d散銀比我

Diu 個odiu 做雞都冇人要啦

想知邊個做二十強評判 勁撚癲

Travis我有諗過喎
佢走我反而唔意外

睇下先 男定女嗰個？
um不過都對佢地冇乜興趣只係八下

二汶契仔 唔明點解咁中意佢

有冇人cap咗可唔可以send出嚟

嘔像派

丁悅如果唔係拍落契毛到可能無咁乞人憎

佢比較唔乞人憎
但主要係話佢有陣亞視味

睇耐咗覺得Ben側臉同某啲角度似林宥嘉

點解啊左冇人講
有聲又夠高

星一啲人第一次拍劇，個導演完全兼顧唔到

咪又係鳩來

可唔可以唔好逼人揀cy

上round唱歌好難聽

Klau條人中長撚到
由個鼻去個口要搭長途車

其實我覺得ok KLau
好努力行自己想行嘅路
又carry全組
係個路線未係觸摸得好好
少少怪啫

2個都有
好似係花田？唔記得
要追返之前既post

邊個係肛交基K Lau??

計整體實力其實未輪到out佢
固定嬲,董標,羊羚更值得foul

又好似係

誇性別

佢兩個夫妻相

其實好撚慘
一早表明想走
偏偏次次都擦邊球碌到入下場

timo呀

唔好豬突

Yes節目黎講係幾好睇
有啲舞台藝術元素但又未到太高深
有啲training令班好flat既參賽者
探索到深入啲既內心戲
我覺得到觀眾定參賽者都係好事

分分鐘係隔離廠拉七師傅過嚟頂住檔做評判就算

你同彭導講

你要上位 佢要上身，各取所需

記得有咩用
有人捧先有用

好多人都好難聽 但佢性格上好似無咁差？！
但佢自從痴埋契毛到就閪撚哂

冇骨氣

好難冇

會話啲女淫邪，foul走哂佢地

有牙ben就繼續睇

點解Klau今季好似剛人憎咗

裂口仔

好撚sad
場場都黑哨

waiwai我接受到

全民係咩

Diu 有聲

好可愛

今季好似隱形咗咁

但依加A3係真誠到，你想了解佢地多啲，造星都唔係只係睇表演

本來都ok佢，
但依家佢同kiki個八婆拍拖，即刻覺得呢條仔都唔慌好人

炮灰位 邊個做都死
強如牙祖都畀人屌老母

搵七師傅做評判可能會拯救到啲收視嘅

但我反而覺得星一啲人嘅角色都幾出 但Zeno真係唔強啱呢啲劇 平時睇開佢做靜嘅文藝嘅電影 依家咁熱血咁衝動 就覺得佢啲表情唔夠貼近叫佢嘅人設

啊姐整兩打百威嚟

但佢sell唱歌

哈？！有個仔？！

Out左singsing真係痴撚線

十強有Judas嘅話一定擺睇

痴左去timo kiki 丁悅後就變成咁

係囉 sosad

真
還我中國舞！還我buber！還我travis！

爸爸我不想努力了

Rapper路線真係唔岩佢
同狗毛一齊Rap果段又中又英真係好老尷

之前好似話牙醫同林奕匡有上造星

七師傅：阿 Odiu 禾現得你
你唔巧以喂除晒生禾就會畀燈你

好多類型嘅表演真係無諗過會係電視到睇到，今次真係要多謝二汶

同咗個西女人一齊

我覺得啲對白有啲尷，好似十年前啲勵志劇咁

嘩more more

佢有冇話鍾意judas？

連登逢反必紅
今季冠軍應該係timo

上東莞夜場登台啦屌

brain做

梁祖堯算係俾人屌得最少老母

mcc呢round都畀人屌
重有邊個既地位勁過佢夠膽坐呢個3剎位

上屆冇人識都做到冠軍啦

Cheap晒冇晒style
黎玩玩下溝下女咁feel

真同埋Zeno好唔哥哥格 當每次佢個妹出嚟我都覺得好奇怪

foul嗰個豬突啦屌！！！！！

預告

根本成組都黑人憎，不過我覺得個八婆odiu係最令人討厭

有冇原post link

1號

好撚樣衰

花蛆呢個最後贏家
唔係話二汶唔在乎組員呀
睇得出佢同jojo都真心為組員設想

哇預告

阿左粒墨好L唔掂

5位評判，其中一個得7cfu見到

7cfu代佢發言

7cfu：佢話好enjoy呢個candidate既performance，宜家佢係你身邊座低，你唔好move就得，係咪feel到有一陣風呢

咁Ofiu實俾7cfu foul都似

佢嗰種靠p圖以為自己好靚既自信真係好難頂

Foul哂得唔得

淨係記得pre round好聽 之後已經無留意佢
我心入面已經有雲雲了

真心咩 佢個仔幾歲

首先叫花蛆收手
咁會評判減少好多比人屌嘅機會

佢好似講到一半 因為佢睇xxx <<<講到一半未講完就播左歌

哇玩完造星就一齊

但佢真係比較有星味

dllm朱燻e

有力量有power，但係d評判似乎忘記左做明星要有觀眾緣law foul A組真係好撚sad

唔想要Kimman

仲有kp jojo

CY 入十強最多陪跑
Judas有fans投佢 最後分分鐘搞到佢入三甲

佢咁多人識 foul左都仲有job做

Public左喇

收得咁埋

皇道劇套套都係咁㗎啦
當睇排少真人版囉

好十粒車厘子feel

中國舞都算係咁

由入圍比人圍插再到而家覺得佢都仲有得救

呢個節目真係幫佢洗白左

連登仔果然最低質 賽果唔合心意就話人造馬 否定晒其他人嘅努力 口講罷睇 但第二日咪照睇照屌笑死

你咪ff

同意

想睇brain畀人屌

dancer其實幾樣衰下

如果十強係咁 咁我信個比賽冇造馬

更多黑人憎 閪格

想睇添毛call out班評判出黎

其實睇番前哨戰，都係表演得好好，有保持水準可惜唔係二汶契仔

啱啱唔憤氣睇多次troublemaker，愈睇愈嬲，真係無可能全藍贏A3，狙擊到依組輸晒為止

牙傾比較似妹妹

睇預告 foul 1 號即係點 抽籤?

呢個真，死都要話造馬，點解唔相信啲評判真係咁揀 唔係引戰 但有時真係唔明

3am個表演根本係做返自己

寒風

一二季都冇睇
但都叫識第一季既姜濤肥仔同Mirror某d人
但第二季贏左果三個係咪失左蹤

同二汶今次要佢地試新野同做唔擅長嘅嘢
我覺得幾成功

Kay lau仲係咪同邊疆兄弟玩
諗起幾個月前出reflection mv定咩 分得好唔平均
邊疆JJ 有屌過話好好哋一個團搞到咁撚樣
但kay依家又參加

唔好轉台去cctvb就得

佢本身性格好
雖然可能係剪出嚟，但係觀眾信

但都係好憎佢

點會冇契毛？

misha 有後台

就算評判無造,導師foul人肯定同花姐夾好曬,之前兩季都係咁

Fb班c9咪一樣咁講

同埋佢個妹似係佢家姐多啲

其實有冇多啲證據？
我見劍文同月17號都有去太陽花園

agger

其實都係衰 dancer 啫 暫時

咁撚勁可以睇多次 我就頂唔緊喇

本身都係衰廢同畀兩個淫蟲撚鳩佢
入到50強咁多閪人
個格正正常常盡力演出好易洗底

我嘅三甲
豆
雲
Ben

吻下來 豁出去～～～～

其實呢組得Klau叫好d 好支持foul哂呢班

評判要星味，一定係b組
a組班人小學生唱遊咁

冇錯，睇YouTube同Netflix，都唔好轉cctvb

CY係咪每晚幫彭導奶西先入到十強

你死啦咁要狙到十強

咁你仲上連登既笑死

想問app幾點有重溫

講多個
兩大契都有份

上年喺契仔與他的dancer們入面佢都算係不過不失
去到radioactive嗰陣仲覺得幾型
點知今年又車厘子又溝女咁到底做乜鳩
花蛆仲話覺得今年嘅佢好睇啲 什麼taste

所以我無講過罷睇

入嚟當睇笑話

拍過一套大海契兒之後就收咗皮啦
大王套娛樂 on air 仲要畀人腰斬咗

無觀眾緣憑何造星？

依家係表演嘛，唔係賣慘求評判俾你留底，木偶劇太矯情，除咗真誠，睇唔到實力

含淚投CY
起碼唔反感

充滿energy阿 你明唔明造星要有力量阿

喺a組係真係會學到嘢
正如buber話 真誠 表現嚟講真係好重要
贏咗個比賽但係未學識咩係表演嘅話
都唔會走得好遠

我都覺
佢行出黎個感覺好路人
冇明星氣場

同埋佢個樣唔討好不過可能我有bias 因為真係好憎佢

我中意嗰幾個一個都未foul
所以嬲住睇

應該唔關二汶事

二汶咁鍾意Sobi咪又係一早foul左

下 你咁講 咁b組夠唱到首睡公主唱遊咁啦

Timo都叫有個廣告
Odiu做星之後應該玩完

似anson lo不過幾型 carry 到短髮

巧多巧多眾生圍住嚟睇呀

想知董鏢係邊個

KP JOJO 宇宙最強組合

根本唔應該講咁多賽制比D評判知
佢地有咁多因素去左右佢地既決定 根本唔係純粹咁每輪去比較
都唔知係咪為左打和而整輸A3既

豬突

剛剛先ig story睇到固定嬲同鐘國武單對單食飯

咁KP都教到好多嘅
可惜佢手中太多閪人

講還講

上年無奶過花蛆個閪 今年奶左咪好睇啲

評判鍾意既 咁已經係觀眾緣啦 阿哥

契毛都係得個廣告only

冇睇第二季,點解上屆冠軍咁多人屌

最慘累埋同團carman

我媽都話似

緊係 劇透埋十強 嚟緊兩星期唔睇都得

乜撚呀？ 你知唔知咩叫唱遊

佢臨尾都話鍾意b組表演有力量
我又唔覺係劇本係造馬
係啲評判口味真係鍾意有energy啲嘅表演
各有各喜好姐冇乜問題

佢話相同你合唱

真 要星一定係team b
Team a參差，走音又勁

屌你老母Viutv全民造馬

Cloud有仔 BenBen無行了

有冇人聽日一齊去九展示威

Travis will好似 樣都係個d樣

你要上位，佢要合唱 各取所需

咪係
乜撚小新 buber alan 阿拼
拎出黎笑死人

上次睇A組太感動，冇點睇佢地表演，睇完發現連energy都冇囉

你真係越睇越似b組參賽者

擔心Team A 團滅

其實呢個現象幾得意
而家嘅星要係表演好定以真誠待人貼近受眾

A有幾個好突出同星1B一樣

完全係輸佢啦，首歌錯撚晒

Viutv索性將7cfu造星算啦

其實cy唱歌真心掂 把聲好正
只不過冇機會比佢solo咋嘛

同埋我覺得佢今round都已經落力左好多
只係佢個樣成日呆下呆下 好似hea緊咁

問題係b組表演好咩

佢走左啦

大佬呀，你劇透緊呀

我笑到標眼水
點解咁貼近
好似樣連髮型都一樣

咁係咪有星味

你再睇多次final battle

全民造星 最後三十強 全憑做馬
啲評判商業化到仆街 藝術野就ban
成班評判 有無一個識跳舞 識藝術？
唱到歌就叫星？ 收皮啦
同時都直接解釋到香港娛樂圈點解一潭死水
啲歌來來去去都係Pop 有藝術成份就ban
都係因為班高層無taste
班評判個層次淨係停留係唱歌跳舞 點進步呀
先唔講最終對決
A team 第四回合根本無可能輸

無可否認當中真係有唔唱得嘅人
但觀眾緣都好重要
Odiu timo 又好好咩？

當然係表演好啦
真誠？你點知佢真定假？
仲同香港明星講真心？ 要佢地發聲都唔知縮撚左去邊度啦

呢句真係笑左 姐係佢要high school musical

好柒

好唔滿意今場結果

呢個今晚賽果 劇咩透呀

Agger

你係想表達team b表現好

但好明顯依家普遍好觀眾緣嘅係a唔係b

ben有廣告

你啱

起碼都肯用廣東話rap 未去到討厭啦

你鍾意啦我係參賽者去咗練嘢啦
仲同你地吹左成日？

咁Team B表演好嗰時再叫我

畀花蛆上咗契喇

現場睇同電視mass睇係兩回事

上屆為左踢走b組啲人 都b3 vs b4
咁希望黎緊都係咁

有冇諗過唔係評判嘅問題
而係電視台嘅問題

foul咗嗰啲掛
你又自己話自己係員工啦

重點

team b 如果係表演好就唔會群情洶湧啦

咩廣告

評判foul人嗰陣都未播岀街，
應該難知邊個係觀眾鍾意嘅又
觀眾睇到嘅係有後期製作，剪埋嗰啲排練片段參賽者性格，滲咗個人感情落去
所以先會同評判決定有差異

如果你搵得返我有邊一句話自己係工作人員乜撚都得

Why not both? A 組兩樣都有

講緊評判既觀眾緣同喜好呀小姐
而家40 foul 到30又唔係你地投票 評判投架嘛
冧得到佢地咪過關囉
你想講網民觀眾緣既 咪10強投票foul走佢地囉

討唔討厭真係好主觀

成日都要炸左個台 頂唔順

係咪撞車骨折clam 保險

得啦知你好中意B組啦

啲師奶鍾意佢
可能係投射

呢度班兒登仔係咁架
以為個地球圍住佢地轉
一唔岩聽就話人打手、參賽者本人

我打錯
你話自己唔係員工
但又咁清楚內幕
仲唔係參賽者？

評判撚知佢地好多人憎咩
識預知未來 定係憑表演就睇到人格？

其實觀眾緣>實力
有實力冇觀眾緣，唔會紅
冇實力但有觀眾緣，有機會紅

大王

屌 想問有冇巴絲都見到條八婆odiu係team a比人foul咗之後笑得開心到 其他人仲喊緊得佢排死啦牙露撚咗出嚟
嬲到系咁

我都無諗過
佢唱歌堅勁
留返個唱將都好
10強就可能唔得
但依round仲大把人要foul啦
還我Travis

佢爆曬賽果、內幕
但話自己唔係工作人員
咁請問係乜？
花姐？

俾返travis buber singsing我
Team A真係好出色，Team B啲垃圾走未。。。
二汶都好慘

贏定輸都好最緊要有工開

縮番入你老母個蜘蛛網閪窿度啦咁你
又無point反駁 撻一句垃圾埋黎
做乜撚野姐你

節目未播嗰陣就話我鳩噏，節目播左就屈我係參賽者， 是但啦吓

唔係員工又唔係參賽者但知道晒劇組入面發生咩事仲要同timo咁fd
佢係咪想話timo違反保密協議

隱形，但又被強行吹到好大
另外有傳佢上完堂唔比錢

全民造星2 冠軍Phoebus黑歷史 俾夏蕙B Hunny玩過

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留意返，係下晝我哋已經有咁講過

香港娛樂圈永遠行唔遠
因為無論係評判定係b組班垃圾都覺得只需要跳舞好就夠
b team個個表演都冇用心度過諗過，下下都係彭導出手幫佢哋 咁樣先可以贏到
香港娛樂圈嘅表演真係好狹窄，有深度少少嘅表演都會俾人話唔夠大路唔夠多受眾
然後全部收皮 好似a team咁

唔係啊 佢有幾下都跳得幾用力
佢唔係跳開舞嘅可接受啦
我覺得始終係佢個呆樣問題

唔明點解唱家班 但又唔比佢揸咪
明知佢呆 次次放佢係後面 又唔比機會佢showoff
有啲鄧佢唔抵

啱啊 講真簡單啲b組個troublemaker 有依個一半 已經冇人屌
嗱 我已經冇拎hyuna 版本出黎 唔算難啦下話

你係要堅持B組嗰啲叫做觀眾緣嘅
咁我支持你架

師傅愛你

咁可能係花蛆

可唔可以爆吓20進10咩人做評判？

其實我又覺得係睇觀眾年齡
後生嘅咪中意啲好有力量好型嘅跳唱
到人大多少少 就寧願睇啲好有感情嘅表演
不過又有幾多人真係拎到真誠出嚟呀
你會係星一班素人身上睇到真誠
但係呢班入咗娛樂圈個大染缸嘅
唔係牙祖教佢地 佢地都未必攞到出嚟
只會繼續帶住個面具 做個無靈魂嘅表演

friend唔friend唔知
不過你肯定講過話識佢

Diu 我覺得個odiu好唔尊重其他人

花蛆一定要執返Travis
我接受唔到佢喊
但我接受佢的音樂

我今round前都支持佢
不了

咁你入黎做咩

鳩毛ig有野睇
柒頭皮扮無辜

其實你想佢地點發聲係共匪統治之下嘅地方你一發聲你呢世唔洗再喺呢行立足，外國明星肯發聲係因為人地發聲唔會有後果，即使係咁啲外國明星都唔會點批評支共人權問題，因為怕冇咗支共市場，連外國明星都忌到咁，你仲要求香港呢班可以點發聲？定係你想推佢哋去死？

造星係咪3屆都冇試過民選投票復活

上年組b3就真係觀眾緣喇 今屆喎食屎啦 還返銀包比人再講

好巧多人追
成個地方我玩曬

閪 ！

好撚風趣

賣慘情都要賣到有共鳴咪就係實力，不過可能唔係之前有一直睇開未必有咁大既感觸嘅

不過輸俾troublemaker 我就真係唔知咩係實力

知啦狗毛收嗲啦

但我覺得佢今round做得好過之前喎

我愛你呀CY

得罪咁講
二汶有白內障

睇人眼光都幾差

屌你都on柒鳩本身講緊b組拎到評判既觀眾緣
事實的確係佢地拎晒藍燈
都唔知你條無腦廢青係度駁乜柒

真係最憎odiu無樣無實力 憑咩留喺度咁耐

實擺款架喎

唔撚想睇佢 苦瓜乾咁
番去湊仔啦

i mean final battle

A組個表演元素唔夠對家黎

哇個emoji

娛樂易求，真誠難得
同埋講真，個啲好有力量好型嘅跳唱有舊年B1 / A1 或者精舞門一半先好同我講嘢

我返嚟就係想搵今日係咁窒我話我鳩噏嗰條撚屌，真係潛水潛撚咗去太平洋？

不如連登投個最閪嘅做民選冠軍以示不滿

真心想八卦到底佢中學有冇偷人銀包同欺凌人呢以你所知

我投得啦.gif
CallOutBattle.gif

點誤會佢

同感
我都好鐘意依個表演
暫時係最鐘意嘅一個
點解依組foul咗3個

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (110) 鳩mo問候區Call out battle

7cfu 進化到個節目無佢都會出現喺個post到

timo 民建kit

得啦你贏

🥲

鳩毛：我贏就贏撚硬架啦 你咪繼續講囉 我返去奶契媽個閪先啦hehe